В аэропорту есть 5 взлетно-посадочных полос. Самолету требуется 3 минуты чтобы выйти на полосу, набрать скорость и взлететь. После этого полоса свободна для вылета следующего самолета. Реализовать симуляцию вылета 10 самолетов используя все доступные полосы. 1 минуту реального времени заменить на 1 секунду в симуляции. Вывести в консоль информацию о следующих событиях:

- Самолет начал выход на полосу

- Самолет взлетел

- Полоса "приняла" самолет

- Полоса освободилась

